求救 做gym整傷膊頭

兩個月前推胸唔夠力 成個啞鈴反手跌咗落地下
隻手痛左幾日 之後慢慢好返
但隻手一舉到最高就痛 引體上升發力有影響
仲有隻手大幅度咁郁 會feel到隻手裏面啲骨會少少聲
睇過針灸同西醫都無用 佢地都話骨膜出左事
應該點醫？ 洗唔洗入院照下x光？
🙏🏻

唔識答你問題 但純粹想問下 你睇完醫生佢地冇同你講應該點醫咩

【核彈】呢個方法可以防水炮車【行動po求推】

【行動po】【求推】點解1223去稅局 連登冇人講？

點解1223稅局冇人提？

下世小心啲

休息大半年就會好返

三個醫生都話好少事 休息多啲就無事
但二個月都仲未好返 😓

搵推拿/按摩試吓？

問下教練

操野就量力而為啦 玩太重冇人睇住好易受傷
你抖返幾個月唔好操上身 淨操下身算啦

練返啲細肌肉
平時有冇做warm up?

首先要消炎止痛先
跟住唔可以一黎就做番以前推既動作
要注重番旋轉慢慢練番肌肉既彈性
跟住先好操番以前既LEVEL

more details :
NASM certified personal trainer

你推幾重

...係咪都叫人消炎止痛先
利申 護士

雖然唔係專業，

但係唔好睇小人既身體

其實好可能係你搏頭既肌肉腫起左，拎到你做動作既時候，d唔應該卡到既空位因為腫起左所以卡住令到你痛同有聲。

依家最重要或者咁講響無專業指導下，你可以做既有，了解返你日常既動作同習慣有無導致以上情況。

例如用電腦用得多，搏頭會前傾，都有可能導致你推胸各樣動作用錯位置發力，例如推胸因為搏頭前傾變左用前搏發力，令到搏頭壓力山大，導致局部腫脹。

所以依家最好睇返自己平時有d咩壞習慣導致你身體邊度「咩」左或者邊度前傾咁，再上網睇返d動作點做再重新發力去做，正常如果d錯既位用返啱既力去做，你身體唔洗睇醫生就會自然恢復返。

ps，當然前提要拉筋，不過我覺得唔係個個都咁有熱誠同恆心，都係量力而為啦

放棄果d動作

用熱水浸下？多啲血到好得快啲

大把呢d熱身唔做，又唔夠力又要威show off，放啞鈴大大聲。

睇左鐵打未

我左膊舊骨都試過用深蹲時整傷
依家用力㩒落去都痛

轉行出街靛野啦

應該痛住做 唔好意思 我錯